冇乜野都係唔好搭的士...

我明你係搵食，但我唔明好多時啲的士司機都咁冇禮貌，欠左佢咁，我都唔想俾錢受氣

大家有冇同樣經歷？

問完我去邊之後話交更
正仆街
call車好過

都好少喺街截車啦而家
基本上都係用app call 多

係囉搭Uber 好過

如果唔係真係下下都叫佢去警處